3hk電話plan轉台，hkbn 家居電話+上網

3 比緊$20x/月
Hkbn 電話+上網 $21x/月

請出招!!!!!!!!!!!

已經用緊3

仲有沒其他公司